nba即日賽事討論區24/2

好耐無開

11：30有湧士對大飛

睇咗Cousins 同Davis 一齊打爆柒箭個底先啦

呢場抵睇可以順手睇埋LOU

Lou ho糕汁

ERIC GORDON